話支x寶方便嘅都係5毛，香港同大陸金融系統係唔同架，唔好搞我地啦

有感而家論壇多咗好多支x寶post,我覺得大陸係度做緊野，想香港人用支x寶人民幣取代港紙，咁佢地就可以無聲無息換走港紙，香港經濟會更被動於大陸。係度只係想叫大家唔好入講支x寶嘅post討論，由得佢地沉，因為人地用慣嘅野關我叉事，做咩要迫我用同討論

即刻已經有個post同我同時間出

有人見到我個標題已經夠，自推

希望多d人見到我個標題，自推

推

就算用都唔係用大陸支付
支付寶同微信支付係一個好大既氹

如果講電子支付，google play, apple play都夠用，起碼呢兩間係美國公司，唔會無啦啦比人鑰account，以維護國家安全為由，充公晒我d錢。
同埋有信用卡為基礎，d錢唔會咁容易比人無中生有。
大家細心諗下微x係乜公司。
佢地係你普及咗之後仲洗唔洗同你講信用

我有樣唔明,未來香港人全部用支付宝是一定的,因為大陸人要同化拖死香港,但是換走港元的同時人民幣用什麼換美金?定是有東西以經完全取代港元?

我唔係咩都知，我知道大陸唔會比港幣消失，香港d樓咁吸引大陸人就係因為港圓同美圓掛鉤，香港樓係長遠只會升唔會跌嘅美圓資產，大陸大量官員同富商持有，所以佢地只想換走港幣，唔會想港幣消失

幫推

你用WE7／支那寶俾錢用支那元比 > 用HKD 換 支那元
1USD == 7.8 USD (HKMA 聯繫匯率保證換到7.8 HKD = 1USD)
到時支那咪同發鈔銀行換返USD
而銀行咪向HKMA換返USD
咁到時以HKMA嘅美元儲備就會比支那清晒

希望多d人見到我個標題，返工前自推

根本就係想監控埋香港人

五毛黨唔敢回

希望見到post嘅Ching, 提醒你身邊嘅朋友仔，唔好因為少少優惠之類就免費幫支x寶宣傳，後果將會好嚴重，佢地背後冇任何機構可以監管，改一改資料庫就可以億億聲咁吸走港紙

到時唔會再有支爆呢個名詞

見到呢個post咁冷淡，就知道出面果班全部都係打手黎

日本真係好方便，可以用apple pay搭車，好想要呀

係pay 唔係 play，另外如果八達通肯開放少少，俾人add落apple pay，咁就perfect

認同

咁推廣多d apply pay/android 囉
推廣多d payme呢類app 囉
唔好俾八達通獨大 食廿年老本都唔變下 典型港豬心態

家陣電子貨幣=支付寶？ on9

時代唔同喇 知不知歐洲已經冇人會印boarding pass 全部都用apple wallet/qr code做check in 香港人仲揸住張爛鬼boarding pass自拍 出街拎散紙 同南亞一樣咁落後